<resources>
    <string name="app_name">Health 4 The World Stroke</string>
    <string name="lauch_text1">\"Maandilizi bora ya kesho ni kujitahidi leo.\"</string>
    <string name="author1">-H.jackson Brown, Jr</string>
    <string name="launch_text2">\"Amini unaweza na uko nusu ya kumaliza.\"</string>
    <string name="author2">-Theodore Roosevelt</string>
    <string name="launch_text3">\"Hakuna kisichowezekana, Neno lenyewe linasema \'I'm possible'!\"</string>
    <string name="author3">-Audrey Hepburn</string>
    <string name="launch_text4">\"Ni mimi tu ninaweza kubadilisha maisha yangu. Hakuna mtu mwingine anayeweza kunibadilishia.\"</string>
    <string name="author4">-Carol Burnett</string>
    <string name="launch_text5">\"Jitahidi kila wakati. Kile Unachopanda sasa utavuna baadaye.\"</string>
    <string name="author5">-Og Mandino</string>
    <string name="launch_text6">\"Matumaini ndio Imani inayoleta mafanikio.Hakuna kitu kinachoweza kufanywa bila tumaini na ujasiri.\"</string>
    <string name="author6">-Helen Keller</string>
    <string name="home">Nyumbani</string>
    <string name="general_info">Maelezo ya jumla</string>
    <string name="mobile_intro">Mobile App Introduction</string>
    <string name="para_1">"Programu ya  HEALTH4THEWORLD STROKE HOPE APP ni chombo cha elimu cha bure cha kueneza ujuzi juu ya hatari za kiharusi, jinsi ya kuzuia, na kutembea baada ya kiharusi , elimu ya mazoezi na mikakati ya kuzungumza.  Imeundwa na Health4TheWorld ambayo ni shirika lisilo faida lililoongozwa na mahitaji ya matibabu duniani kote.Ujumbe wa shirika ni kutatua uhaba wa afya kupitia uvumbuzi na teknolojia na kuleta tabasamu duniani kote. Tafadhali pat maelezo zaidi kutuhusu health4theworld.org."</string>
    <string name="para_2">Kwa matukio inakadiriwa milioni 16.9 na kuenea kwa milioni 33 kulingana na shirika la Afya duniani, kiharusi ni kipengele kikubwa  katika jamii ya magonjwa ya moyo na mishipa ya damu, na ni sababu inayoongoza ya ulemavu mkubwa wa muda mrefu.mzigo wa kimataifa wa kiharusi huanguka kwa kiasi kikubwa kwenye nchi za kipato cha chini na za kipato cha kati,inatuhimiza kuboresha ufikiaji wa mafunzo ya  afya duniani kote. Tunatarajia kuwa programu hii ya elimu ya kiharusi itasaidia.</string>
    <string name="app_features">Programu hii ina sifa kadhaa ambazo tunatarajia utapata muhimu!"</string>
    <string name="app_features_1">• Maudhui ya elimu ya kiharusi – Maelezo juu ya sababu na hatari za kiharusi na miongozo kutoka kwa Shirika la kiharusi la Marekani na Shirika la Moyo la Marekani,Makala ya msingi ya ushahidi na vyanzo vingine vya afya. Ni vizuri kukumbuka kuwa haya ni vidokezo vya jumla vya elimu na wala si mapendekezo kwa huduma za matibabu. Wagonjwa na wataalamu wa afya waliohitimu wanapaswa kukaa pamoja kufanya kazi kutafuta mbinu ya kibinafsi ya kuzuia kiharusi.</string>
    <string name="app_features_2">• Video ya uhuishaji na vidokezo vya mazoezi ya kupona kiharusi –Elimu ya mazoezi na ukarabati wa kimwili baada ya kiharusi imepigwa muhtasari na wataalamu wa mazoezi na wataamu wa ukarabati wa kimwili kutoka Stanford, Chuo Kikuu cha California, San Francisco na  Chuo Kikuu cha Southern California. Mazoezi yaliyomo ni ya jumla na yana nia ya kuwa mwongozo wa elimu wala si kama ushauri wa matibabu . Haya yanapaswa kufanywa pamoja na mtaalamu wa ukarabati wa kimwili au mtaalamu wa mazoezi ya kimwili,Ambaye anaweza kusaidia na mbinu sahihi na kubuni mbinu ambayo itasaidia mgonjwa wa kiharusi zaidi. Mlezi lazima daima awepo kusaidia. Imegawanyika katika kuimarisha, kunyoosha na kazi ya uhamaji. Tafadhali shauri wagonjwa wako kuhusu mbinu sahihi, marudio na mbinu ya mazoezi haya.</string>
    <string name="app_features_3">• Vikumbusho vya madawa na kukutana na daktari: Ufuatiliaji wa dawa na kwenda hospitalini  ni suala kubwa na chombo hiki ni matumaini kitasaidia!  Tafadhali weka vikumbusho kwa wagonjwa wako ikiwa inawezekana.</string>
    <string name="app_features_4">• Mikkakti ya kuzungumza baada ya kiharusi:kufinya kipengele cha kutoa sauti inaweza kusaidia kwa mawasiliano ya msingi sana.Lengo ni kutafsiri hiii kwa lugha tofauti ili wataalam wa afya na wagonjwa katika maeneo mbalimbali ya dunia ambao hawana upatikanaji wa afya wanaweza kufaidika nayo .</string>
    <string name="thanks_caps">THANK YOU</string>
    <string name="dream_team">Programu hii ingekuwa haiwezekani bila timu !</string>
    <string name="founders">Waanzilishi</string>
    <string name="founders_name">Dr. Bhavya Rehani, Dr. Bill Dillon &amp; Dr. Ankur Bharija</string>
    <string name="developer_ofapp">Msanidi Programu</string>
    <string name="Rachel_Grau">Rachel Grau</string>
    <string name="Varun_Raj">Varun Raj</string>
    <string name="Animations">Uhuishaji</string>
    <string name="Animator_name">by Ernesto Aguilar</string>
    <string name="Illustrations">Vielelezo</string>
    <string name="illustrations_by">by Julie Kim, Bhavya Rehani, Ankur Bharija</string>
    <string name="Content_Editing">Uhariri wa maudhui</string>
    <string name="Content_Editing_by">by Dr. Lilly Zhang, Isaiah Brown and Dr Bhavya Rehani</string>
    <string name="Movies">Sinema</string>
    <string name="Movies_by">by Jack McGill</string>
    <string name="advisory_board_of_app">Bodi ya ushauri wa matibabu kwa programu</string>
    <string name="advisory_board_of_app_1">Dr. Marc Fisher:  Dr Fisher hivi sasa ni mhariri mkuu wa kiharusi na daktari mwandamizi juu ya huduma ya kiharusi katika BIDMC, Harvard Medical School. Yeye ni maarufu sana na amechapisha zaidi ya makla 260 zilizopitiwa na rika na amehariri au kusaidia kuhariri vitabu 13.</string>
    <string name="advisory_board_of_app_2">Dr. Jeffrey Teraoke: Dr. Teraoke ni mkuu, PM &amp;R katika  Palo Alto VA Medical Center. Yeye ndiye mkurugenzi wa programu ya mafunzo ya wataalamu wa PM&amp;R na mkurugenzi , Polytrauma, VA Palo Alto Health System</string>
    <string name="advisory_board_of_app_3">Dr. Erica A Pitsch, PT, MPT, DPT, NCS: Profesa wa afya ya sayansi , UCSF. Dr. Pitsch ni mtaalamu wa tiba ya kimwili na neva na hutumia mikakati na mbinu kadhaa ,inayolenga  kukuza changamoto kamili, kazi na kurejesha afya kwa watu wenye magonjwa ya neva</string>
    <string name="advisory_board_of_app_4">Loren Ward, PT, DPT ni mtaalamu wa kimwili ambaye alianza kazi yake ya tiba ya mazoezi mwaka wa 2007, wakati akipata shahada ya udaktari katika MGH taasisi ya kazi ya afya huko Massachusetts. Alifanya mafunzo katika ukarabati wa Chicago, Spaulding Rehabilitation and National Rehabilitation Hospital na sasa anafanya kazi kwa  Stanford Veteran’s Affairs System. Loren ni mtetezi wa uhuru wa kibinafsi na anajitahidi kuwasaidia wagonjwa wake kufikia kiwango binafsi cha uhuru bila kujali upungufu wao.</string>
    <string name="advisory_board_of_app_5">Rose Hamm, PT, DPT, CWS, FACCWS: Rose alipokea BS katika tiba ya mazoezi ya kimwili kutoka Chuo Kikuu cha North Carolina, Chapel Hill, na  MS na shahada ya pili ya  DPT kutoka Chuo Kikuu cha Southern California.  Yeye sasa ni profesa msaidizi wa tiba ya kimwili katika Chuo Kikuu cha Southern California na anafanya kazi katika Keck Hospital  USC.</string>
    <string name="help_me_speak">Nisaidie Kuzungumza</string>
    <string name="video">Mazoezi</string>

    <string name="exercise_activity_text_pt1">Stop if it causes pain. Do these exercises gently.</string>
    <string name="exercise_activity_text_pt2">The body and brain like symmetry so whatever you do to the "good side" do exactly the same to the involved side.</string>
    <string name="exercise_activity_text_pt3">If you are a patient, do these under supervision of a trained health professional first time to get right training for you and your family member and to prevent injuries. We don\'t want you to be injured so be careful!.</string>
    <string name="exercise_activity_text_pt4">Each given exercise requires an individual judgement and approach, and this application is intended only for educational purposes, and is not intended to be, and should not be interpreted as, medical advice. Nothing contained in any part of this application, creates or has created or is intended to create, implicitly or explicitly, any manner of patient-physician relationship. We hope you find this educational content helpful to learn how to improve mobility after a life changing event like stroke.</string>
    <string name="exercise_activity_text_pt5">Ask your health professionals which of these would work best for you and if any modifications are needed.</string>


    <string name="Strengthening">Kuimarisha</string>
    <string name="Legs">Miguu</string>
    <string name="Toe">Kidole</string>
    <string name="Knee">Kunyoosha Magoti</string>
    <string name="Hip">Hip</string>
    <string name="Arms">Mikono</string>
    <string name="Elbow">Elbow</string>
    <string name="Shoulder">Kunyoosha mabega</string>
    <string name="Coordination">Uratibu</string>
    <string name="Leg_1">Mguu 1</string>
    <string name="Leg_2">Mguu 2</string>
    <string name="Stretching">Kunyoosha</string>
    <string name="Leg_Feet">Mikono</string>
    <string name="Adductores">Adductores</string>
    <string name="Adductors_text">Unaweza kufanya zoezi hili ukilala chini au kuketi kwa kiti.Lala kwa mgongo, peleka mguu ulioathiriwa upande kwa sekunde 30 kisha urudishe ndani.Rudia mara 3.</string>
    <string name="Hamstrings">Hamstrings</string>
    <string name="Hamstrings_text">Unaweza kufanya zoezi hili ukilala chini au kuketi kwa kiti. Lala kwa mgongo na ukunje magoti, kisha nyosha magoti kuelekea mbinguni kwa sekunde 30.</string>
    <string name="Dorsiflexors">Dorsiflexors</string>
    <string name="Dorsiflexors_text">Unaweza kufanya zoezi hili ukilala chini au kuketi kwa kiti.Shinikiza mguu kelekea kiwiliwili na ushikilie kwa sekunde 30. Rudia mara 3.</string>
    <string name="Arms_Hands">Mikono</string>
    <string name="Hand_Stretch">Kunyoosha mkono</string>
    <string name="Hand_Stretch_text">Lala kwa upande ulioathiriwa ukiwa juu na mkono ukipumzika juu ya nyonga.Tegemeza kiwiko kwenye nyonga na utumie huo mkono mwingine kusongesha kifundo cha mkono juu, mbali na mwili. Rudisha kifundo cha mkono kwenye hali ya kupumzika. Shikilia kifundo cha mkono na mkono mmoja kisha jaribu kufungua vidole na huo mkono mwingine.Endelea kujaribu kufungua vidole wakati kifundo cha mkono kimesongeshwa juu mbali na mwili. Shikilia kwa sekunde 30. Rudia mara 3.</string>
    <string name="Shoulder_Stretches">Kunyoosha mabega</string>
    <string name="Shoulder_Stretches_text">Lala kwa upande ulioathiriwa ukiwa juu na mkono ukipumzika juu ya nyonga.Leta bega juu kelekea sikio na kisha rudisha chini kwa upole.</string>
    <string name="Arm_Stretch">Kunyoosha Mkono</string>
    <string name="Arm_Stretch_text">Lala kwa upande ulioathiriwa ukiwa juu na mkono ukipumzika juu ya nyonga. Kwa upole leta mkono chini kuelekea mguu.Shikilia hapo kwa sekunde 30.Rudia mara 3. Hakikisha kwamba unashikilia bega na kuacha kuendeleza mbele.</string>
    <string name="Function_Mobility">Uwezo wa kusonga ili kufanya kazi</string>
    <string name="Bridge_hip">Kuinua nyonga</string>
    <string name="Arm_trunk">Kuimarisha Mkono na Mwili.</string>
    <string name="Sittostand">Kaa Kusimama</string>
    <string name="Mind_exercise">Mazoezi ya akili</string>
    <string name="learn">Kujifunza</string>
    <string name="topic">Mada:</string>
    <string name="RISK_FACTOR">Risk Factors</string>
    <string name="blood_pressure">Shinikizo la damu</string>
    <string name="heart_rate">Kiwango cha moyo</string>
    <string name="smoking_">Kuvuta Sigara</string>
    <string name="blood_sugar">Sukari ya damu</string>
    <string name="exercise">Mazoezi</string>
    <string name="Diet">Utaratibu maalum wa chakula</string>
    <string name="shower">Kuoga</string>
    <string name="bladder">Kibofu/Matumbo</string>
    <string name="home_mod">Marekebisho ya Nyumbani</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="resource">Rasilimali</string>

    <string name="signs">SIGN OF STROKE</string>

    <string name="problem">TATIZO</string>
    <string name="what_to_do">NIFANYEJE</string>

    <string name="befast_line2">• Usawa: Kupoteza usawa.</string>
    <string name="befast_line4">• Jicho: Kupoteza kwa ghafla uwezo wa kuona kwa la jicho moja au macho yote.</string>
    <string name="befast_line6">• Uso kusonga kwa upande mmoja unapoambiwa utabasamu.</string>
    <string name="befast_line8">• Udhaifu wa mkono; huwezi kuinua mikono na kuiweka juu kwa muda.</string>
    <string name="befast_line10">• Ugumu wa kuzungumza.</string>
    <string name="befast_line12">• wakati wa kuita ambulensi.</string>

    <string name="blood_sugar_line1">Sukari ya damu kuwa juu \u0020</string>
    <string name="blood_sugar_line2"> inaweza kuongeza hatari ya kupatwa na ugonjwa wa kiharusi na ugonjwa wa moyo. Kipimo cha damu kichoitwa HbA1c kinatoa picha ya kudhibiti sukari yako ya damu kwa miezi2 au 3 iliyopita.</string>
    <string name="blood_sugar_line3">Shirika la moyo la Marekani linapendekeza kuweka kiwango cha sukari ya damu(Hgb1A1c) </string>
    <string name="blood_sugar_line4">\u0020 Chini ya 6% </string>
    <string name="blood_sugar_line5">\u0020 kwa wagonjwa kabla ya kupata kisukari na</string>
    <string name="blood_sugar_line6">\u0020  chini ya  7% </string>
    <string name="blood_sugar_line7">\u0020 kwa wagonjwa wa kisukari.</string>

    <string name="blood_pressure_line1">Shinikizo la damu \u0020</string>
    <string name="blood_pressure_line2"> huweza kusababisha kiharusi kwa kuharibu mishipa ya damu katika mwili, na kuifanya kupasuka au kufungwa kwa urahisi.</string>
    <string name="blood_pressure_line3">Kwa idadi ya watu wenye miaka 60 au zaidi, kutibu shinikizo la damu kwa lengo la</string>
    <string name="blood_pressure_line4">\u0020 Chini ya 150/90 mm Hg </string>
    <string name="blood_pressure_line5"> \u0020 inapunguza kiharusi.</string>

    <string name="why_quit_smoking">WHY QUIT SMOKING?</string>
    <string name="smoking_line1">Smoking is a well established risk factor for all forms of stroke. More you smoke, higher the chance of a stroke.</string>
    <string name="what_should_u_do">WHAT SHOULD TOU DO</string>
    <string name="smoking_line2">Quit smoking today! you can do it! It is never too late.</string>

    <string name="heart_rate_para1">Kiwango cha moyo </string>
    <string name="heart_rate_para2">, kisicho cha kawaida, ni hatari ya kiharusi.</string>
    <string name="heart_rate_para3">Ikiwa una shaka ya kiwango cha moyo kisicho cha kawaida, wasiliana na daktari wako mara moja kwa ajili ya kupimwa,</string>
    <string name="heart_rate_para4">\u0020 Kipimo cha kiwango cha moyo kisicho  cha kwaida</string>
    <string name="heart_rate_para5">. Kulingana na historia yako ya matibabu ya zamani na hatari yako ya kuwa na kiharusi baadaye kuna madawa kadhaa, kama vile</string>
    <string name="heart_rate_para6">\u0020 madawa ya kufanya damu nyembamba</string>
    <string name="heart_rate_para7">, ambayo yatasaidia kutibu kiwango cha moyo kisicho cha kawaida.</string>

    <string name="bath_para1">Kuingia na kutoka bafuni inaweza kuwa hatari, na wagonjwa wako katika hatari ya kuanguka.</string>
    <string name="bath_para2">• Mfereji wa kuogea >hodhi: </string>
    <string name="bath_para3">Mifereji ya kuogea ni salama kuliko hodhi kwa ujumla.</string>
    <string name="bath_para4">• Vizuizi vya kushikilia: </string>
    <string name="bath_para5">Vizuizi vya kushikilia vinaweza kufanya harakati iwe rahisi.</string>
    <string name="bath_para6">• Hakikisha kuna mtu yuko karibu ili kukusaidia ikiwa unahitaji usaidizi. Weka kengele karibu au kuwa na njia nyingine ya kuitisha msaada. Mazoezi ya usawa inaweza kusaidia watu wenye matatizo ya usawa.</string>
    <string name="bath_para7">• Mafunzo ya usawa yanaweza kuwasaidia watu wenye ulemavu.</string>

    <string name="exercise_para1">Wagonjwa wa kiharusi huwa na shida ya kurejea nguvu za kimwili na uwezo.</string>
    <string name="exercise_para2">• Kusaidia </string>
    <string name="exercise_para3">\u0020 Upungufu wa namna za kutembea:</string>
    <string name="exercise_para4"> Wagonjwa  wanapaswa kufanya mazoezi makubwa, ya kurudia na uhamiaji chini ya usimammizi wa  mtaalamu wa huduma za afya</string>
    <string name="exercise_para5">• Kusaidia \u0020</string>
    <string name="exercise_para6">\u0020 upungufu wa namna za kutembea. \u0020</string>
    <string name="exercise_para7"> Wagonjwa wanapaswa kufanya mazoezi ya usawa. </string>
    <string name="exercise_para8">• Kusaidia  </string>
    <string name="exercise_para9">\u0020 wakati wa kulala hospitalini na kupona mapema: </string>
    <string name="exercise_para10">: AHA/ASA inapendekeza kutembea kidogo, shughuki za kujitegemea, kuketi au kusimama kwa muda, shughuli za kuketi au shughuli za mwendo.Shughuli hizi zinapaswa kufanywa kulingana na kiwango cha uvumilivu, na mwongozo wa kufikia ongezeka la 10–20 kwa kiwango cha moyo kila dakika, kulingana na amri ya daktari wako.</string>
    <string name="exercise_para11">• Kusaidia  \u0020</string>
    <string name="exercise_para12">\u0020 wakati wa tiba ya mazoezi au ukarabati wa mwili:</string>
    <string name="exercise_para13">AHA/ASA inapendekeza shughuli kama kutembea kwa dakika 20–60 kwa muda mara 3–5 kwa wiki (per week for 20–60 min/session (au vikao vingi vya dakika 10); mazoezi ya kunyoosha siku 2 kwa wiki kwa sekunde 10 kila mara; Tai chi, yoga, na shughuliza burudani zinazosaidia kutembea na kujinyoosha.</string>
    <string name="exercise_para14">• Kusaidia</string>
    <string name="exercise_para15">\u0020 salama wakati wa mazoezi ya kimwili</string>
    <string name="exercise_para16">: Tumia vifaa vya kusaidia kwa kutembea na kufanya mazoezi kwa makini, tu chini ya usimamizi.</string>
    <string name="exercise_para17">• Kudumisha</string>
    <string name="exercise_para18">\u0020 afya ya kimwili:</string>
    <string name="exercise_para19">Uliza dakatari wako juu mazoezi ya upendeleo,mapungufu ya shughuli maalum, na vikwazo vya ushiriki wa mazoezi.</string>

    <string name="diet_para1">Ni muhimu kwa wagonjwa wa kiharusi kudumisha maisha ya afya bora. Wagonjwa wa kiharusi wanoishi katika vituo vya huduma vya muda mrefu wana hatari ya kukosa Kalsiamu na Vitamini D.</string>
    <string name="diet_para2">Ni bora kula chakula cha afya kama aina mbalimbali za matunda na mboga, nafaka, bidhaa za maziwa zilizo na kiwango cha chini cha mafuta, nyama isiyo na ngozi na samaki, njugu na mboga.Punguza kiwango cha mafuta, sodiamu, nyama nyekundu, permende na vinywaji vitamu vilivyoongezwa sukari.</string>
    <string name="diet_para3">KUTUMA</string>
    <string name="diet_para4">Brushing teeth regularly after every meal can reduce risk of Aspiration Pneumonia.</string>

    <string name="bladder_bowel_para_1">Wagonjwa wengine watajiskia kutokwa na mkojo bila hiari au uhifadhi wa mkojo.</string>
    <string name="bladder_bowel_para_2">Tathmini uhifadhi wa mkojo kwa njia ya kupiga picha kibofu au kuwekwa mpira wa kukojoa baada ya kurisha na kurekodi kiwango cha mkojo.Nenda kwa choo kwa nyakati za kawaida ili kusaidia kufanyisha kibofu mazoezi. Kurisha kila baada ya masaa  2–3 hours kunaweza kuzuia ajali ya mkojo kutoka bila hiari.</string>
    <string name="bladder_bowel_para_3">Kunywa maji mengi wakati wa mchana ili kukusaidia kuzuia kuvimbiwa.</string>


    <string name="riskFactor1_">RISK FACTORS FOR A STROKE"</string>
    <string name="highbloodpressure">• Refu Shinikizo la damu</string>
    <string name="heart_disease">• Ugonjwa wa moyo</string>
    <string name="smoking">• Kuvuta Sigara</string>
    <string name="Diabetes">• Kisukari</string>
    <string name="Prior_stroke">• Prior stroke</string>

    <string name="faq_line1">Kiharusi ni nini?</string>
    <string name="faq_line2">Katika Ugonjwa wa Kiharusi , utoaji wa damu sehemu fulani ya ubongo imezuiwa au mshipa wa damuamabo hutoa damau sehemu fulanihupasuka. Hii husababisha kifo cha seli katika sehemu iliyoathirika ya ubongo.Hii inaweza kusababisha hasara ya muda au ya kudumu ya kazi kupotea katika sehemu moja au zaidi ya mwili.</string>
    <string name="faq_line11">Unapaswa kufanya nini ikiwa unadhani mtu ana kiharusi?</string>
    <string name="faq_line12">Piga simu kwa msaada wa kitaalamu wa matibabu (daktari au muuguzi) mara moja.</string>
    <string name="faq_line13">Kwa nini unahitaji kuchukua hatua haraka?</string>
    <string name="faq_line14">Kupata matibabu ya haraka hupunguza hatari ya ulemavu au hata kifo.</string>

    <string name="resource_line1">2014 Evidence–Based Guideline for the Management of High Blood Pressure in Adults. 2014 JAMA. http://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/1791497 (Accessed 2016–11–22).</string>
    <string name="resource_line2">American Heart Association. Know your health numbers. http://www.heart.org/HEARTORG/Conditions/More/Diabetes/PreventionTreatofDiabetes/Know-Your-HealthNumbers_UCM_313882_Article.jsp#.WC0TE_k (Accessed Nov 16, 2016).</string>
    <string name="resource_line3">Guidelines for Adult Stroke Rehabilitation and Recovery - A Guideline for Healthcare Professionals From the American Heart Association/American Stroke Association. 2016 Stroke. https://www.aan.com/Guidelines/home/GetGuidelineContent/744</string>
    <string name="resource_line4">Billinger SA et al. Physical activity and exercise recommendations for stroke survivors: a statement for healthcare professionals from the American Heart Association/American Stroke Association. Stroke. 2014;45:2532–2553.</string>
    <string name="resource_line5">American Stroke Association. Life after stroke - Nutrition Tips for Stroke Survivors. http://www.strokeassociation.org/STROKEORG/LifeAfterStroke/HealthyLivingAfterStroke/Nutrition/Nutrition-Tips-for-Stroke-Survivors_UCM_308569_SubHomePage.jsp (Accessed Nov 16, 2016)</string>
    <string name="resource_line6">Guidelines for Adult Stroke Rehabilitation and Recovery - A Guideline for Healthcare Professionals From the American Heart Association/American Stroke Association. 2016 Stroke. https://www.aan.com/Guidelines/home/GetGuidelineContent/74"</string>
    <string name="resource_line7">American Stroke Association. Life after stroke - Bathing Tips for Stroke Survivors. http://www.strokeassociation.org/STROKEORG/LifeAfterStroke/RegainingIndependence/TipsForDailyLiving/Bathing-Tips-for-Stroke-Survivors_UCM_310105_Article.jsp#.WC0JYvkrLBU (Accessed Nov 16, 2016)</string>
    <string name="resource_line8">National Stroke Association. Recovery after stroke: bladder and bowel function. http://www.stroke.org/sites/default/files/resources/NSAFactSheet_BowelandBladder_2014.pdf (Accessed Nov 16, 2016)</string>
    <string name="resource_line9">American Heart Association | American Stroke Association. Carol Siebert, MS, OTR/L, FAOTA. The Bathroom: Modify the room to match your abilities. http://www.strokeassociation.org/idc/groups/stroke-public/@wcm/@hcm/@mag/documents/downloadable/ucm_463096.pdf (Accessed Nov 16, 2016)</string>
    <string name="resource_line10">American Heart Association | American Stroke Association. Carol Siebert, MS, OTR/L, FAOTA. Modifications: Modify your bedroom to match your abilities. http://www.strokeassociation.org/idc/groups/stroke-public/@wcm/@hcm/@mag/documents/downloadable/ucm_463057.pdf (Accessed Nov 16, 2016)</string>

    <string name="home_mod_line0">Kwa sabau wagonjwa wanaweza kupata shida ya kutembea, ni muhimu kurekebisha nyumba yako ili iwe salama na rahisi kupatikana.</string>
    <string name="home_mod_line1">Chumba cha kulala:</string>
    <string name="home_mod_line2">• Upatikanaji wa chumba cha kulala unaweza kuboreshwa kwa kusongesha vitu ili mlango ufunguke kikamilifu; kupanua milango; kugeuza bawaba ili mlango ufunguke na nje badala ya ndani. Kama kitanda kinapaswa kuwa karibu na ukuta , kinapsawa kuelelezwa kama upande wa mgonjwa ulioadhirika(upande dhaifu) uko karibu na ukuta, ili upande ulio na nguvu unaweza kumsaidia mgonjwa kutoka kwa kitanda.</string>
    <string name="home_mod_line3">Kuoga:</string>
    <string name="home_mod_line4">• Vyumba vya bafu vinaweza kufikika kwa urahisi zaidi kwa viti vya gurudumu kwa kupanua milango.</string>
    <string name="home_mod_line5">• Viti vya choo vinaweza kuinuliwa ili kupunguza changamoto ya kuingia na kutoka kwenye choo: Lifti ya choo ambayo inawekwa katika ya sakafu na choo; Lifti ya kiti ambayo inaunganishwa na bakuli ya choo na inainua kiti; kuweka reli za choo na vizuizi vya kushikilia ili kusaidia uhamaji.</string>
    <string name="home_mod_line8"> </string>
    <string name="home_mod_line9"> </string>


    <string name="survey">Utafiti</string>
    <string name="fill_survey">FILL SURVEY</string>
    <string name="enter_pass">Ingiza nenosiri</string>
    <string name="error_pass">Tafadhali ingiza nenosiri sahihi..!</string>
    <string name="survey1">Post Health Literacy Survey</string>
    <string name="survey2">Follow Up Survey</string>
    <string name="survey3">Usability Scale</string>
    <string name="survey4">Pre Health Literacy Survey</string>
    <string name="reminders">Kikumbusho</string>

    <string name="yes">Ndiyo</string>
    <string name="no">Hapana</string>
    <string name="thanks">Asante</string>
    <string name="bathroom">Ninahitaji kujisaidia</string>
    <string name="water">Ninahitaji maji</string>
    <string name="hungry">Ninahisi njaa</string>
    <string name="notgivingup">Sitakata tamaa</string>
    <string name="pain">Nina maumivu</string>
    <string name="cantspeak">Pole, siwezi kuzungumza</string>
    <string name="ambulance">Ninahitaji ambulensi</string>
    <string name="bed">Ninataka kuingia kitandani </string>
    <string name="bed1">Ninataka kutoka kwenye kitanda </string>
    <string name="clock">Kwa muda mfupi</string>
    <string name="cold">Nahisi baridi</string>
    <string name="dizzy">Ninahisi kizunguzungu</string>
    <string name="hi">Hujambo!</string>
    <string name="hot">Nahisi joto</string>
    <string name="howareyou">Habari yako?</string>
    <string name="lightsOff">Zima taa</string>
    <string name="lightson">Washa taa</string>
    <string name="now">Sasa hivi</string>
    <string name="outside">Ninataka kwenda nje</string>

    <string name="bells">Bells</string>
    <string name="Buddha">Buddha</string>
    <string name="Flags">Flags</string>
    <string name="market_place1">Market place 1</string>
    <string name="market_place2">Market place 2</string>
    <string name="rocky">Rocky Beach</string>

    <string name="hms_search_placeholder">Ninahisi njaa</string>

    <string name="todays_reminders">Kikumbusho cha leo</string>
    <string name="all_reminders">Vikumbusho vyote</string>
    <string name="create_reminder">Ongeza kikumbusho</string>
    <string name="edit_reminder">Edit Reminder</string>
    <string name="save">Hifadhi mabadiliko</string>

    <string name="create_reminder_title_header">Nikumbushe ku...</string>
    <string name="create_reminder_title_placeholder">Kunywa madawa yangu</string>
    <string name="create_reminder_pick_time_header">Saa ngapi?</string>
    <string name="create_reminder_button_text">Create Reminder</string>

    <string name="daily">Kila siku</string>
    <string name="weekly">Kila wiki</string>
    <string name="custom">Desturi</string>
    <string name="sunday">S</string>
    <string name="monday">M</string>
    <string name="tuesday">T</string>
    <string name="wednesday">W</string>
    <string name="thursday">Th</string>
    <string name="friday">F</string>
    <string name="saturday">S</string>

    <string name="delete_reminder_message">Are you sure you want to delete this reminder?</string>
    <string name="delete_reminder_title">Delete Reminder</string>

    <string name="info_title">Info</string>

    <string name="pref_previously_started">previously_started</string>
    <string name="accept">I Accept</string>
    <string name="title_activity_new_read_learn_content">NewReadLearnContentActivity</string>
    <string name="videoText">"Tafadhali rudia mazoezi mara 10 kwa siku kwa msaada kutoka kwa mlezi wa familia ikiwa inahitajika.Wasiliana na daktari wako kabla ya kuanza mazoezi."</string>
    <string name="doctor_greeting">Hi! How are you feeling today?</string>
    <string name="here_are_some_general_instructions">Here are some general instructions</string>
</resources>
